#ProyectManager-

##Docker 
    Para crear la imagen en nuestro repositorio de docker usar el siguiente comando dentro de la carpeta
    donde esta el dockerfile.

    >>docker build -t <your username>/node-web-app .

    Para correr la imagen en un contenedor 

    >>docker run -p 8080:8080 -d <your username>/node-web-app